音樂分享 AD/DC - BLACK IN BLACK

BACK in black

佢地嘅歌隻隻一樣 不過都正

仲有Thunderstruck又係正到仆街

Brian Johnson耳有事，休息一段時間同Muse玩

著住件黑tee，真係back in black

Highway to hell